有無人知邊間車保第三者財保係多過2m

2m 一架林寶都唔夠賠啦

Z可以top up 到$3M or $5M
當然要比附加保費